政府起少條橋 大家就可以免費睇10屆世界盃

可惜呢樣嘢係冇可能

樓豬睇少啲波台啦

問題係全世界包括中國澳門都免費睇
係你香港要俾錢睇

政府做乜要用納稅人既錢買世界杯既直播權？

以前免費電視台靠廣告一樣可以照播世界杯

因為有人買左轉播權, 無人買就可以免費睇, 7蚊美金買條vpn睇成個月好過

有冇得政府買轉播權
之後再搵電視台投標？

人人都睇波 你估真係人人都想睇波咩

on9 膠都廢事俾